A few words to the HK protestors

To whom it may concern

We shall rest, prepare ourselves, not to sharpen our weapons but our heart.

We shall gather our own kinds, brainstorm for the bigger plan and vision.

We shall predict and spy on our enemies, being relentless as same as our enemies do.

We shall play smart and dirty, unpredictable and sneak.

We shall write the plot, and end it within one take.

And we shall remember all of the sacrifice, and rebuild the piles in their name.

It’s politic. You can’t ask for it but only to take it. Accept your fate or walk the path.

If you want to survive, you will lose. If you want to win, learn how to survive.

(The above is a poem, we shall against violence and go to work happily. No riot, be peaceful. No revolution, be a good boy. God bless China. )